信就信 唔信就唔信 乜撚嘢叫微信

最憎人用wechat

一係叫雞，一係做雞

你問Bill Gates囉, 佢發明先既

信小小咁

軟就軟 唔軟就唔軟 乜撚嘢叫微軟

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚嘢叫微辣

波爐就波爐，唔波爐就唔波爐。咩叫微波爐

型就型 唔型就唔型 乜撚嘢叫微型

笑就笑 唔笑就唔笑 乜撚野叫微笑?

有積分就有積分 冇積分就冇積分
乜撚野叫微積分 ？

陳庭欣就陳庭欣
咩陳欣微

依個好笑

黑人問號

你老母仲好笑